又同老婆嘈，今次感到好無力

呢排返工已經好攰，老婆又因為細路仔問題同老母個啲相處唔愉快（唔係一齊住）

無啦啦又嘈，今次攰到出埋房冷靜緊

佢有冇返工？女人冇工返好撚煩

女人唔過60都唔好俾飽飯佢食 比着係我一腳伸佢出門口

有，近排仲有左第二個，所以非必要我都唔想搞到佢唔高興

但今鋪真係好辛苦，淨係想放左工個環境舒服唔洗下下比人閪面唔洗下下比人屌姐，都咁撚難

開心見誠談談吧

我好愛我老婆，係呢排攰攰地姐，大家不嬲都有溝通

返到屋企攬下佢，同佢講你明佢嘅壓力同辛苦先
跟住等佢軟化咗先慢慢講下自己都攰
啲女人見你一唔滿足佢意見佢就愈成隻蟹咁起晒鋼，所以一開頭都扮下野氹下佢再扮慘